有無人覺得東歐人先係香港人真正盟友

先不論國力

西歐一係左膠主導，一係屈服於人仔

東亞東南亞內心都係追求權威明君

美國政府係反中先鋒，但同時美國太多鄉下佬不識天下事

相比較之下

東歐人上一代受過俄共/Nazi迫害

應該更明白同情香港人處境

我覺
btw 波蘭鍾意稱自己為中歐
其實條線真係可以由前東德開始計

一啲啲，反共嘅好反：捷克波蘭立陶宛
奶共嘅好奶：匈牙利塞爾維亞
不過就算反共，都係民間反，政府多數奶共

東歐睇邊個咋
俄羅斯、白俄羅斯直頭支那老死
不過通常都反共，特別係蘇聯獨立戈堆

好多係WWI後湧現既民族國家
早多一百年完全無人覺得會成國

其實美國右派唯一睇得起嘅歐洲國家就係波蘭

波蘭其實好撚勁

Mazurek Dąbrowskiego

東歐人會排華

有利益咪朋友囉
冇咪

唔洗分 全世界都係香港盟友

上年喺外地遇到個波蘭仔
佢都跟得幾貼 知道會有區選
同佢傾左好耐

其實北歐反唔反共
之前見瑞典政府企得好硬 保障報章惡搞支那旗嘅自由
但芬蘭又比支那呃鳩左買假物質

除左布拉格個市長

瑞典由桂民海之後就撐到行 冇妥協
芬蘭自古以來都係綏靖蘇聯委曲求存
政府係就係反共 但對支那無乜戒心

俄國佬永遠得把口奶

北歐邊忽反共

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

瑞典好反支

同情有鳩用? 世界秩序一直都係鄉下佬嚟制定，美國嘅夠純真勇武。